林鄭月娥與司局長開會 期間觀看許冠傑網上演唱會

4月12日，香港特區行政長官林鄭月娥在社交專頁表示，下午與司局長及多名公務員開會，檢視疫情發展及商討第二輪“防疫抗疫基金”的具體安排，期間透過視像觀賞歌手許冠傑在網上演唱會，演唱歌曲《同舟共濟》。

http://www.hkcna.hk/content/2020/0413/819825.shtml

蛇王就蛇王啦屌你老母